Top up 學校一問

Coventry定係UWE好啲
定係其實top up無所謂

點解唔選擇local嘅大學
例如我地恒大

top你老母up咩 香港一哥最高學府禾含你當佢流？